細良教大家出老銅，你仲繼續開花？

今日睇死佢1粒TG都唔放啦！
仲唔出銅纙灣？

係5區既你而家過去都仲黎得切，快D去！

57：36 至 100：07

依條撚樣講野WFC咩

收皮啦點撚出啊 又輕裝出啊 輕裝無魔法出黎比狗打啊on9

外媒睇人數，
佢打人同TG先去返5區

唔理去邊，總之要出

wts放咗tg

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

昨日警察不斷恐嚇大家十一唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，十一當日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

who ?

和理非出老銅
要打交就出九龍新界

打面打到啪啪聲

我覺得佢係講緊和理非
後生自己都有諗法